［法律JJ] 想加入民間記者會幫手集思廣益

加我tg: ding432

Push

幫我手push

推

推呀 推呀

push

幫推

加油

幫推呀大家

再推推推

我覺得有心係好事

但千期唔好變小圈子 / 精英制

所有人都可以係連登仔女香港市民

法律巴打有你長處幫到手 其他巴打都可以諗下有咩參與到

推呀

當然支持個個參與
純粹想係睇下係法律基礎上可以點樣話政府/駁政府

感謝你

身為香港人 行唔到上前線 都想出一分力

唔洗多謝
大家加油
各有各做

兄弟爬山，各自努力

大家幫手推下